[遊行]點解我地咁多人 唔搞一次新屋嶺遊行

屌你老母! 核彈都同你割!

攪送頭遊行?
研究左地形未?
黑警等你集晒係門口,就兵分兩路斷道,公安落埋來拉你上去都仲得
到時是x蛋公布話拉左100人就得
男既直接拉去棄屍都搵唔返
女既直接送上支那做雞都得

兄弟爬山? 斷背山呀?

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意